點樣令到港島嘅中產和理非真正醒覺，會行出嚟？

發夢要行
1. 太古+康怡 (8月11實踐）
2. 中西區、北角半山

時間無多，用行動改變港島中產和理非。
8月11港島東太古作結，到時見。

push

文宣？
已經有人跪晒咁
仲可以做d咩

中半山，太古，九龍塘
玩邊都好，最緊要熟走位路線

負皮原因係咩？想知。大家討論下。

8月11 終點喺鰂魚涌公園 i.e. 太古城嗰頭
到時見。

憑咩覺得人冇出黎

股樓跌多D就自動出架喇

樓價跌七成

港島東我熟。
南下鰂魚涌公園、太古坊
北上康怡、栢架山
必要時亦有aeon, taikoo plaza 照應庇守
地鐵站亦相當近，5分鐘路程。

支持獨立查警委員會港島區上班日

憑覺得仲係好少人提起太古康怡。
今日同一個中產傾計，佢提起仲未有一個好大嘅tirgger point 去令到佢地願意行出嚟。
8月11港島東呢一趟，我希望我地嘅focus 會喺呢一個point.
要令呢一堆最大群嘅中產明白同改變。

文宣係唔會令中產去用實體行動支持。
佢地只會透過用最簡單嘅選票方式去表態。
但絕對係not enough, 我地呢一個moment, 係需要更多嘅中產去用行動改變，去敢於上街，有動力行出嚟。
我好希望大家到時focus 嘅係呢一個區，而唔係其他部分。

唔提埋淺水灣赤柱小西灣
難道出街要掛牌寫自己邊到黎咖
提黎做咩有咩必要
其實響太古城食個晚飯都會聽到隔黎台討論自己既貢獻 係咪一定要高調搏出位

我都覺得係
但係點做先得
好多都係自私
要叫醒扮訓既人
真係好難

真係要諗諗計

sorry.
的確未提淺水灣赤柱, 因為考慮到地勢同動員問題。
最易係中西北角半山、太古康怡。
絲打，小西灣都叫中產，咁全港都係中產了。
除咗藍灣半島，大部份人口都係住公屋，部分住中低價私樓，對中產的定義仲係說不上。

提醒都叫博出位。
你起起我個底，69咁耐以嚟，呢個係我出嘅第一個post. 港島東我係比較熟，只係希望提醒大家，點解去喚醒我地最想拉攏嘅人，就係和理非。
如果提醒係無必要，咁連登有關示威嘅95%嘅post 都係無必要。

另外，我邊道有提自己嘅貢獻你學中共？自制假想敵再擊敗佢？

今日同一個中產和理非傾計
雖然佢心入面好support我地，但的確無行過出嚟。
佢表示現今仲未有一個trigger point 去比到佢地動力。
只希望8月11 太古行 係成功嘅方法...

香港地乜都講錢，收入交七成稅，無錢實發爛

當佢層中半山過千呎豪宅只值100萬嘅時候

除左藍灣就當曬其他貧窮人口
中產定義係唔係個人收入每個月十幾萬姐係品客先叫中產
你唔係響到搞標籤咩人未訓醒冇貢獻
憑咩標籤太古中產=唯一未醒既和理非

中半山就無㗎喇，太古可以用超和理非加震撼教育

而太古坊都係一個重要嘅CBD
好多以前喺中環嘅公司office 搬咗嚟
所以太古係一個必定發夢去嘅地方

呢個moment梗係拉所有人落水啦，有錢果d更加要食蛋，乜建制思維都動搖呀

你又知中產冇行出黎？
前線我估極少 但遊行一定有唔少

算啦，好難同你呢種無知識背景但又要死撐嘅人討論。建議你對呢幾區了解多啲先
by the way, 你係咪就係住太古嗰啲和理非？ 講中咗？ 驚搞到你？ 到時見了

然後話自己最熟但連方向都調轉曬

我同意。所以8月11太古見

應唔到就我冇知識

博完出位未啊知你醒啦
淨係識得駁人啲細位錯處
重點又唔夠講
起咗你底知你住嗰頭啦
到時見啦

Mostly support already

你最有知識咁多公營房屋人口都屈人係中產
笑而不語

thank you!

要醒覺已經醒覺晒，
而家都唔醒就一世都唔會醒

呢個就係我想講嘅野。
和平遊行絕對有，但敢出嚟發夢嘅人的確好少，
唔係同和理非割𥱊，但要贏，我地係想令佢地進化，敢發夢！

和理非係半醒覺，我好希望佢地可以完全醒覺。

和理非點先至叫醒覺？
上前線一齊衝？

原來你唔應我d point=我唔夠講 我冇知識極都識睇指南針 博士你有料
你個logic係一定要200萬有遊行過既出曬黎否則冇拎用唔會贏既話洗咩特登玩點名
搞標籤玩分化都唔洗咁明顯既 有待改進

提你呢個回覆+起你底
就知你90%住太古康怡嗰邊啦
驚人8月11搞到你，就喺道搞亂視線發惡
到時見啦傻閪
香港當得你呢啲自私撚唔少
香港人衰咩啊？唔團結啊。話緊你啊仆街。
扮撚晒有上街，但其實又驚燒到自己。
屌

你咁係強人所難，
佢地肯唔割蓆已經好好。

8月11見啦：）
到時你喺屋企都無㗎啦
多謝你幫手推post
相信大家會睇到你有幾咁驚同自私

要轉移視線叫人去第二道行
肉酸到
驚燒到你都唔好咁明顯嘛

又話兄弟爬山各自努力，
但人地和理非你就話人自私。
做前線的最重要覺悟就係唔好覺得自己有光環。

今日社會所有嘅集會都係強人所難。
不合作運動都係強人所難。
罷課都係強人所難。

但真正強人所難嘅係邊個？係政府。

邊個位見到我有拎光環
成個post 我係「提醒」！！！大家港島東太古見 不散。

以前住港島
其實睇區議會選舉結果就知
私人屋苑地方既人係黃既
只不過佢地真係和理非黎唔會行出黎
但錢是有的
可能派多D文宣關於捐款渠道

政府強人所難就等於你強人所難就岩咩？

好多中產都係和理非，出左來行，係無上前線

巴打唔好意思
你可以追返post, 但我無見過會串77 割𥱊我地在先嘅和理非。嚴格嚟講佢唔係和理非，佢係轉移視線。

喂你帶人入黎我棟埋太古旗又點話 繼續spin話我spin
想睇你叫曬200萬遊行人士出黎焦土添 怕咩姐
問你憑咩標籤呢幾區既人全部冇用和理非同憑咩標籤我和唔和理非
是咪要癡user name上身去前面就有資格出聲咁話
係我唔區呀 怕你響屋企掛住札職分化部敲鍵盤指指點點miss左我英姿乍

乜都冇應過就批判我 繼續推啦 比人睇下你d伎倆

true

我有一班frd都係咁
口講支持
實際連遊行都....

早啲認咪好囉。有私心嘅，扮咩姐

想改變中產和理非就等於一定要齊200萬人, goodest logic.

個人比較悲觀
到今日都未出過黎嘅其實文宣係唔可能推到佢地上街 甚或前線
不過係咪唔爭取佢地意見又唔係，最低限度要阻止佢地變藍/親建制，呢樣文宣做得到
如果真係想踢郁佢地，只有佢地親身利益受損 甚至 被黑警搞先有可能

太古

我想問，有咩方法可以令和理非去進化？
呢場運動無突破，唔會贏，就係因為太多和理非。
楊天琦話齋：香港人太多底線。
唔緊要，如果唔搞佢地，咁有無另一d 方法可以？
文宣試過，咩都試過。

無所謂嘅，不過就係睇到我地同和理非雙雙輸啫。

咁全個社會各區都有人反對，都係樹敵。咁香港係咪應該每個人都淨係可以咩都唔做，得閑星期日行兩行，就ff 政府會改變？

無前線，你覺得和理非改變到社會？

佢地係呢個22年不義政權下有成績既一群，所以唔會覺得有問題，所謂既離地
修例 + 鄉黑 ，佢地可以諗走佬 ( 7.21 後有位育2子既教師媽媽都諗要走)

1. 貼地，要俾返個現實佢地知
2. 歸屬感，幫手整連儂 / R水吹，有巴絲提過既特種兵

🙏🏻 會做

點解唔係掉返轉諗？
既然foresee 到9月1開學，勢力會即刻大減，
點解我地唔係要改變和理非，從而增強返自己嘅實力？
講真，和理非而家支唔支持，有無反感，我地而家都係比政府屈緊機。和理非已家支持緊，但地有突破咩

咁點解唔豁出去，去嘗試改變佢地？
而仲係咁被動？

你訓醒未
200萬和理非示威都無理你啊！！！！！！！！
係之後打遊擊，遍地開花先令佢壽終正寢咋！！！！你訓醒未啊！！！你平行時空㗎？

好撚嬲，唔怪得香港會死。
香港原來真係咁多港豬。
屌。 已經唔想再覆。
今日香港死我都唔會後悔，
因為原來咁努力爭取，就係幫緊一班傻閪。

唔割

無 200 萬和理非就無遊擊
和理非同勇武係要同時存在
我地先有得贏
一割就重覆五年前嘅錯

而我就係想踢郁佢地

唔搵你做政府發言人浪費晒。
所以你同意遍地開花係錯啦？
西環沙田黃大仙咪又係照做？
而家811終點喺鰂魚涌公園啊,乜尻出師無名啊,而家係正其名,行其事。
你已經體現咗和理非嘅極致。
喺極權下仍然持住咁嘅立場，同企喺政府嗰邊無分別

啱架啦，星期日遊行，唱下歌，叫下口號，就會成功。係咪？既然你都可以幻想到係自己和理非成功爭取所有野，咁我都無話可說。
可以做和理非我都想，坐享其成，不知幾好

中產出錢 出力遊行已經好好
每個人能力唔同 包袱都唔同
無必要迫人地跟你付出同樣既野
你會唔會屌9誠哥剩捐錢唔親身起學校？

絕對明白
所以就係嘗試去令佢地放低包袱
絕對唔係逼
而家希望811遊行到太古
可以更加切身令佢地感受到政治嘅影響力

中產出錢固然係好
但更多中產係無出錢,亦不出力
只係用最基本嘅方式-選票去表態。
咁樣又係咪足夠去比到壓力政府呢？

首先，大家一定要清楚香港嘅中產係一班點樣嘅人：

高傲、自命清高、虛僞、崇洋

而呢啲野同佢地副身家有幾多係冇必然關係的。
所以，要令到佢地肯行出嚟，我地嘅文宣一定要針對呢啲特性。

小弟不善graphic design，但有啲精簡嘅catchphrases畀大家參考下：

昨日因，今日果
22年來，你做過了什麽？
出來吧，救救香港

對於有基督教背景同好崇洋嘅中產：

,,Wo aber Gefahr ist, wächst Das Rettende auch.“ --Hölderlin
"哪裏有危險，哪裏就有救贖” --荷德林
出來吧，救救香港

共產黨2047就收返佢幢野啦
一齊屌醒佢

要醒既都醒左，去到今日都唔醒既你點叫佢都唔醒，就算輪到佢果區被人鳩放催淚彈，就算佢地既仔女被人打，佢都會怪罪示威者，唔係我地搞咁多事，黑警邊會鳩射。

是日七夕， 輕鬆下。。。。
煽之以情！

中產上岸了普遍求穩定， 怕樓市跌（大部份單位都近千萬㗎）。

文宣保衛下一代， 求真相， 為公義。。。

一感覺有危險
中產真係唔多會同你癲
71好多中產推bb車行

不反對通知書+和理非係基礎

跪求811一定要行到太古商業CBD 及民區
(一嚟係經濟嘅作用，二嚟係喚醒和理非）
Push.

太古城連地契都去到2899年
所以2047地契大限 wfc

訓左冇睇
太古街坊醒左未

幾時先睇到你英姿？咁多日都睇唔到

咦 有job拿?
太古撚仲龜縮緊呀對唔住

牆就起左兩個幾月 乜產都出埋黎嗦煙 你對閪眼外斜視咪睇唔撚到 分化狗睇野自然分開不過你隔住個閪mon冇出過黎望咪任鳩你喜歡講未醒咪未醒囉 比li登仔bin鳩你個post幾柒
如果你覺得呢區和理非都唔叫有行出黎既 不如你黎開個班教路喇
但你咁多個月都未升職 網軍都做唔好 思疑你有咩料好意思話人

推呀

你up 乜尻 講咁多廢話 咁激動
成個黑警咁 講一句 就起晒鋼。
控制下情緒先。
我好開心太古和理非嘅進步
我只係突然諗起你，同問你一條問題：
你嘅英姿呢？
想睇下你有幾型咁指揮太古居民。又係你叫我睇

狗仔想chok料有冇咁低手呀 再train過啦
不過你對閪眼都選擇性失明咖啦多謝你關心 想睇我比人拉呀?

一個月前問鳩緊醒未又唔撚答 依家煙都放撚埋仲有面皮gut鳩我

你睇你 當日好撚型好撚串咁話 人齊你做指揮 睇你英姿
而家乜都無做過， 得個講字，仲要屈人係狗
肉酸到
你早d 認你係無膽柒頭咪得囉
淨係識搬龍門 又走數
學下連登仔找數祼跑啦
無擔帶嘅人不如捐返去你老母個臭西道la.

無撚用。唉。

係囉,一個月前啦。
你嘅英姿呢？我等咗一個月啦。比咗一個月時間你。屌，原來又係廢柴走數狗。唉

係咪要我擺張自拍出黎比你呀傻西好奇比著係你會點樣證明
不過我咩都冇做過日日做冷氣軍師咖姐
想睇樓豬po出黎睇下除左分化仲對黑警有咩貢獻咁撚把炮 拉左幾多個
不過用呢招咁低手應該拉唔到人咖喇傻狗個個咁撚蠢咩

你自己句子屈鳩係我講
你響屋企掛住札職分化部敲鍵盤指指點點咪miss左我英姿囉原句都講左
同埋人係你帶入黎咖?

你就真係冇撚用喇得一個任務出個分化post都出到咁柒